戴啟思出戰法律界

節錄

戴啟思出戰法律界

【本報訊】政府昨DQ公民黨郭榮鏗立法會法律界參選資格，而民主派法律界人士為防因郭被DQ，令他們再無代表，故早有兩手準備，而現為大律師公會主席的戴啟思，就在郭正式被DQ前循法律界出選，戴啟思接受傳媒查詢時強調，自己不任何人的Plan B，完全以獨立身分出選。

相關新聞：恐全軍覆沒 公民黨誓與港人並肩

戴啟思昨繫上黃色領呔，報名參選立法會。何量鈞攝

「非任何人Plan B」

戴啟思報名後回覆本報指，。。。。。。。。。。

戴啟思回覆立場新聞查詢時強調，。。。。。。。。。

現年67歲的資深大律師戴啟思有「人權大狀」之稱，。。。。。。。。。。

戴啟思今年6月中接受本報訪問時指，。。。。。。。。。

法律界尚有女大律師麥慶歡在本周二報名參選，她去年曾參與一個由經民聯立法會議員梁美芬發起的法律界聯署聲明，當中嚴厲譴責7.1衝擊立法會事件，支持警方將「暴徒」繩之於法。

會唔會都DQ?!

支持

咪再話邊個係邊個既plan B
全部都係獨立候選人黎，Ok？

咁係咪乜會都要講英文

正確示範

選到入去用雞腸撚人都夠

gchi

重量級人馬